嘲對手英文差 美國小姐道歉

嘲對手英文差 美國小姐道歉

圖1之1

【明報專訊】國際選美比賽環球小姐（Miss Universe）將於下周一（17日）在泰國曼谷舉行，美國代表、24歲的薩默斯（圖）周三（12日）被揭嘲笑柬埔寨和越南代表的英語能力差，她隨即於翌日就不當言論道歉。

有關片段周三出現在哥倫比亞代表莫拉萊斯（Valeria Morales）的Instagram帳戶。在短片中，薩默斯（Sarah Rose Summers）稱越南代表倪函（H'Hen Nie，音譯）「裝作懂得大部分英語，但向她提問和對話後，她就只會點頭和微笑。真可愛」，其間她更模仿倪函的動作；薩默斯又指柬埔寨的西納特（Rern Sinat）不會說英語，亦沒有人懂她的語言。

片段曝光後，不少網民批評薩默斯是仇外和自以為高高在上。薩默斯周四在Instagram貼文稱，那些說話的原意是讚賞部分姊妹的勇氣，但「現在發現這些言論會被視為不尊重」，她就此道歉。

（今日美國報）

幾靚都輸啦
睇低人

點解咁後生就有表情紋

要拍打佢大屎忽

美國人除咗英文之外就唔識講其他語言,有咩資格笑人？

美國人係咁
睇唔起其他人

試過有日女遊客唔識英文畀人開槍射尻死

識講英文嘅白痴依舊係個白痴

都唔係西南嗰d都識d西斑牙話
北部就識d法文

識西班牙文o個啲擺明係南美國家嘅移民嚟喇

但五毛就講咩語言都係生滋狗兼死全家

識普通交流就得啦
況且又唔係考英文小姐
佢地問答環節可以有傳譯嘅
上年法國小姐都係傳譯答問題
最後贏咗冠軍

連登仔D FD

柒

臭雞